★點睇隔離forum，剩係搞unbam會員可以搞成年都搞唔掂！

dr jim時代根本有個掣，一click就得，但佢落唔到手，寧願甄選

廢到

條友根本 對d舊會員係"洪水猛獸"

就係咁簡單

唔想你去燈死晒個市

unbam都咪撚返去啦
到返哂去佢又得戚難保唔會再bam

佢現在unbam人仍然"就住就住"的態度，可想而知，從未當過舊會員係人，似係犯

老貓can find my old pm?

同意

can

不過費事post出來，太嘔心

Can I smell?

cant

smell yoyo?